有乜野擋到天照？？？

一打中就燒到死為止

打中輝夜咪end game

八門又點 一燒中又係死